{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077410",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "본누벨베이커리"
    },
    "text": "京畿道龍仁市水枝区樹脂で20に位置した製品の一つ一つは、夢とストーリーでいっぱいです。各製品は顧客の扮した分の感覚と四季ごとの材料特性を考慮して真心を尽くして作られています。その結果、製品は季節感があふれ、深い味を持っています。ここは毎日午前09:30から午後10:00まで運営されており、様々なメニューを提供しています。パンは価格が変動され、アメリカーノは4,800ウォン、カフェラテとカプチーノはそれぞれ5,600ウォン、バニララテは5,900ウォン、グレープフルーツ・エイドとドルチェラテはそれぞれ6,300ウォン、チョコラテやグリーンティーラテは6,500ウォン、ブラックミルクティーは6,900ウォンです。また、レモンティーとグレープフルーツ車道6,500ウォンで購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこに位置していますか？",
            "answer": "この製品は京畿道龍仁市水枝区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "製品はどのように作られていますか？",
            "answer": "製品は顧客の感覚と四季ごとの材料特性を考慮して真心を尽くして作られています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前09:30から午後10:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されています。パンやアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、グレープフルーツ・エイド、ドルチェラテ、チョコラテ、グリーンティーラテ、ブラックミルクティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パンの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "パンの価格は変動しますが、具体的な価格については記載されていません。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノの価格はそれぞれ5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ・エイドとドルチェラテの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドとドルチェラテの価格はそれぞれ6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテやグリーンティーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテやグリーンティーラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックミルクティーの価格は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーとグレープフルーツ車道の価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーとグレープフルーツ車道の価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 495
    }
}